一人細數一個身邊運動人嘅特徵

拋磚先 成日叫人睇自己比賽嚟幫佢打氣 煩到嘔 輸個下先柒

唔，唔會著Nike Adidas Puma 運動鞋，通常都係著日本嗰兩隻牌子A同M

用不時變身做戶愚呂

成日都扮忙

著衫成日大大隻nike/adidas logo印係到衫到

都係好健康

特別黑人憎啲

好自豪自己既健康膚色
Hashtag nike

著風褸

弟？

好怕凍

我比賽反而唔想叫人黎睇，除左教練師父，少啲壓力同雜念

岩啊

戴智能手帶/錶

點解運動佬會怕凍？
我識親都係

想知加一，我識個啲都係咁

應該係脂肪少
同埋佢地冬天易病

靚仔

身材好好

成撚日Post ig

唔知醜
懶係型

多數田徑撚真係咁
打籃球踢波唔會

呢個真 一眼睇得出有玩開運動同冇玩開嘅分別 不過個人覺得難啲估到係玩開咩運動

行行下街做投籃姿勢

因為運動佬平時心臟跳得比普通人慢，所以怕凍啲

應該係